export const quizFacil = [
  {
    question: "MI COLOR FAVORITO",
    options: ["rosa", "morado", "azul"],
    correct: [0],
  },
  {
    question: "PREFIERO TE O CAFE",
    options: ["te", "café", "ambos"],
    correct: [1, 2],
  },
  {
    question: "MULETILLA DE SIEMPRE",
    options: ["obvio", "o sea", "este"],
    correct: [1],
  },
  {
    question: "JAMAICA U HORCHATA",
    options: ["jamaica", "horchata", "ambos"],
    correct: [1],
  },
  {
    question: "FESTIVIDAD FAVORITA",
    options: ["halloween", "navidad", "pascua"],
    correct: [1],
  },
  {
    question: "PELI FAV DISNEY",
    options: ["mulan", "cars", "enredados"],
    correct: [2],
  },
  {
    question: "DULCE O SALADO",
    options: ["dulce", "salado", "ambos"],
    correct: [2],
  },
  {
    question: "CANTANTE FAVORITO",
    options: ["taylor", "ariana", "rihanna"],
    correct: [1],
  },
  {
    question: "ESTACION DEL AÑO",
    options: ["otoño", "verano", "invierno"],
    correct: [0],
  },
  {
    question: "NOVELA FAV DE INFANCIA",
    options: ["complices", "alegrijes", "mision sos"],
    correct: [1],
  },
];